蕭若元：我唔係一個唯恐天下不亂嘅人，我希望中美能夠達成貿易協議！

落足燈力

多謝燒山！燒山好野！

燒生好野

天氣開始轉涼啦～ 冬至好快就到~ 大家諗起啲咩呢？

燒山:今日我沒有極限

［twitter戰線］美國嘈緊中共網絡監控同滲透

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞Tweets

燒山:可唔可以講你呢世都唔會見到支爆

燒山唯恐天下不亂

燒山好野

燒山已經講明自己係"唯恐天下不亂"

呢個世界將會大亂 WW3

世界大戰抹黑宇宙了
Can you feel?

燒山萬歲！

多謝燒山

You finally know the rule

又燈

支持

那...蕭生呢獲我就撐你喇

我係一個唯恐天下不亂嘅人，我唔希望中美能夠達成貿易協議

谷埋谷埋d燈力1炮過

燒山識用超能力lu

林彪
劉少奇
江青
華國鋒
胡耀邦
趙紫陽
薄希來
董建華
曾蔭權
梁振英
林鄭月娥

Thank you burnhill
Burnhill ho ball
Support burnhill

燈燈燈櫈

加多句：香港人一定會比人種族清洗

保香港人平安

燈力無邊

攞自己條命出來燈咁博

岩岩因為侵侵開南美國家刀+吹風傾唔到DEAL搞到道指暴跌

好

你咁對佢
佢陣間講完
為左實現夢想就著手自殺咁點算
你於心何忍

咁縮短燒山短命咪可以加速支爆

蕭生發功

燒山咁玩法會唔會比中共毒啞

咁至係ga燒山

一世都傾唔掂數
燒生善用能力

[整合] – 發夢你要知道的十件事

出大技 燈自己

光復香港之後一定要重點保護燒生，佢作用仲大過核彈

燒山 know play

燒山

簽唔成 2020支爆

得蕭生,得天下

燒山好野
燒山幾時燈埋支共五年內唔會爆炸

Lm 滅共功臣之一

佢將燈力分左4個level
我肯定佢既燈力可以改變宇宙定侓
係level 5

又黎了

屌你，識用自己能力就好

痴線

痴撚線

講句聽日100%唔會支爆就得

burnhill

燒山叫我地俾個list佢燈

好燒得

多謝燒山 燈到侵侵鳩up

佢搵到自己定位，為大局著想，臨尾賣野都多D人幫襯

燒山...

去到燈埋自己咁惡

已燈支共壽命會超越蘇聯嘅73年

燒山好嘢

正啊燒山

多謝蕭生

對家開始開fb page抹黑區議員ー每天關心岑敖暉區議員 Lester Shum -海濱區

其實佢意思係咪達成協議
香港有民主
其實即係無可能

笑撚左

識用自己技能嘅蕭生係史上最強

唔好唗
燈撚死共產黨

咁點解唔講今年內一定唔會支爆

我係一個唯恐天下不亂之人， 我唔想美中達成協議 燒山識玩

燒山又再一次成功預測

好神

你地成日斷章取意

聽哂佢成篇講乜先啦

人地係分析支那簽唔成既後果 就係支那好大wok

你地就屈人預測

分分鐘搞撚到WW3

睇警謊同燒山一樣，所有野倒轉睇，成個觀感就fit哂

燒山好波

燈埋自己，捨蕭其誰？？？

咩嚟